如果當年蓋青冇出手 奇雲道爾今年幾多歲？

25

死咗啦

佢幾歲關蓋清有無出醜咩事？

肉酸=奇狗徒弟

你唔識醜字點寫？

蓋真係好有義氣

蓋世寶吊老母識

奇狗咁𨶙25 佢去反
肉酸咁𨶙25 佢又撐
人格分裂

你仲25日日反肉清

佢25在先
皇區手足做證

費玉清

系

收啦雞蟲

我一直反奇狗 係蓋25

蓋咁辛苦守護波台 波台名聲俾你敗晒
反你有咩問題

佢守護嘅係奇狗

仲有冇命都係問題

G

係